一句講晒，理想定生存

（假設呢兩樣野係對立）
有人話，理想重要啲，只要嗰樣野係正確/應該要去做，就要去做。
有人話，生存重要啲，生存唔到學咩人講理想？
大家點睇？

理想
生存

Sorry for 1999